---
title: "Nextcloud: Exportar Bookmarks"
published: true
indexed: true
updated:
    last_modified: "Julio 2019"		
    app: Nextcloud
    app_version: 15
taxonomy:
    category:
        - docs
    tags:
        - usuario
        - nube
        - marcadores
        - rgdp
visible: true
page-toc:
    active: false
---

Exportar os seus bookmarks armazenados na cloud é muito fácil com o Disroot.

1. Faça login na sua conta de [cloud](https://cloud.disroot.org)

2. Selecione a aplicação Bookmark

![](pt/select_app.gif)

3. Selecione 'Settings' (no fundo da página à direita) e carregue no botão **"Export"**

![](pt/export.gif)
